有無人最近分咗手可以入嚟講下

我需要啲正能量

下個會更好

我係想睇人分手 唔係我分咗手

樓主係仆街😂

分撚左幾個禮拜都未放得低呀 仲係有啲唔甘心
咁你滿意未

有無詳細 你巴定絲嚟

佢中途轉機喎

分手原因係？

建議唔好搵對方 如果係被分手一定要等對方搵
我覺得真係相愛嘅兩人係唔會咁容易分手
如果咁容易就分到手 對方根本唔夠愛你
咁就無謂繼續貶低自己 除非知道自己一定可以追得返

起碼你無輸俾第二個男人呀

分手啦單身有乜壞

你hurt人地

我

拍咗幾耐呀

咁分手正路呀

一黎就話唔愛

愛不愛了成為過去了
只是朋友我們可以了

電話同佢講分手 之後block曬佢所有野

講唔出口

點解拍咗幾耐 因咩想分

大家都頂唔順大家嘅脾氣，但佢又唔想講，大家都卡係家下個位

一個星期仲會見幾多日？

1日

搵日出嚟三口六面講清楚啦

一齊左4年幾 分左手幾個月 岩岩分手重叫我等佢 話要時間諗清楚 點知一邊等一邊同成班仔出街 成班人出去玩重住酒店過夜雖然重有個女仔 但佢同邊個訓就唔知啦 而且分左一個月已經有人同佢表白 佢唔知個iphone location一直開住其實我知佢去過邊 最尾佢講左好多好難聽既野 忍唔住屌左佢一獲 重話我變左 其實宜家諗翻佢應該一早就同其他人有野 只係我自己𠱓自己

呢啲女人真係痴撚線共勉之
呢個無乜正能量

岩岩分左手邊有正能量俾你我都想有人俾我

個啲抵撚死個啲分手case先有正能量
呢個太慘了

拍左一個月，琴日分左手

ching肯定係佢轉機而唔係直番?

發生咩事 係咪未認識清楚就一齊

個故事好長

一個月長得去邊

我指由我識佢到琴日為止之間發生既野

真心想聽下

分左8年LU

唉 大家步伐唔一致
佢話覺得我走得太快
其實我願意等佢架

係真心互相鐘意就比佢知你有幾願意等啦

當初識佢，佢同我講經歷梗離婚同事業唔如意。傾左2日左右我地就約左食飯，第一次見。之前都keep 住有傾。食完飯之後個日下午佢問我大家咁好傾有冇機會可以一齊。當時我有認真諗好多野，於是我決定接受不過都講左想佢處理好d事。我既決定絕對唔係因為同情。最初都sweet ， 佢都有同我講佢段婚姻既事，我叫自己唔好重覆佢ex 所做既野令佢唔開心.... 但係相處過程入面，我承認有時可能係對佢有d 說話敏感而唔開心，而我用沉默黎做反應，令佢覺得我成日嬲成日發脾氣。佢話佢都忍左我幾次我自己唔知。有次嘈，係佢話想resign 份工，我話咁可以搵定工，send 定cv, 開個Linkinedin account 幫助搵工，佢就話知道我想比意見但當佢想我講先講啦叫我尊重下佢。當時我淨係覺得我又唔係勉強要佢做，只係講下自己睇法點知引黎佢講呢番說話。就去到我地一個月個日，夜晚我地去食甜品，本來佢想食A樣我想識b 款。最後佢買唔到返黎話賣哂，我好奇佢都冇買自己想食既野於是問佢。佢話你自己想食咁你自己去買囉，都唔係想要既野買黎做咩！？跟住一手將銀包拋係枱。於是我自己去買。我買完自己坐埋位食、冇出聲。因為驚又有磨擦。佢話我唔尊重，個晚佢就block 左我話要休息下。第二朝佢就話琴日買唔到係因為d 人係counter 前問好多野，揀好耐都唔買，佢好燥，排到既時候又冇左我想食既野佢係想同我食同一樣野。

我都認呢一個月有時我係WhatsApp 既文字我get 唔到佢既語氣，有時又會諗佢係咪厭我煩等等，我自己唔開心而佢又冇諗過我會唔開心於是覺得我嬲佢。 琴日分手我都有問佢點解當時佢有唔滿意既時候唔拎出黎講，佢話都會鬧交，冇信心

same same

散左就唔好諗咁多
起碼好過曖昧關係又唔拖唔水啦